[對決Dr_MK白卡佬]下年樓市唔跌15%我切！

歡迎淡淡加入戰團，屌死呢班AA狗

留名睇切

切硬都得，港樓不跌已係事實

冇叫你切㗎
你自己開個盤口出嚟㗎咋

做乜樓市唔跌
你要切
咁睇唔開？

升二百%回小小又有幾奇？

仲有200日左右，
所謂的移民潮高峰就會過去

等睇樓主潛水同改名

有冇多D黑心淡加入切的行烈？

如果佢話升小過15percent佢都cut jj你先同佢玩啦

切硬喎.

我估冇移民潮出現，做乜要去捱窮做低下層？

15%睇下你計邊一個板塊
過千萬二手樓有機會
新樓就好難了

走佬就一定有人走, 所以過兩三千萬個D, 肯定會跌好多
但一千萬樓下就難D, 大把人排住隊, 一到800樓下就做九成上車

所有一千萬以上劈價唔計

因為連登大業主買唔起

文盲aa狗

大西北400呎扮大袋

55

你理得我

我認為 唔鍾意香港 日日踩香港 果班人移民走，
留番一批真心喜歡香港的人
同換入一批有心嚟香港發展的人

其實對香港係好事

香港未來經濟不單冇變差，
反而更加好果陣
果班移左民的人又會葡萄，
自自然然又會回流

趁仲未切打多陣j先

條aa狗日日鳩吠好能柒煩

今次係汰弱的時候，香港找不到理想生活換環境找新希望係好事
但唔好日日唱衰

其實點解新樓咁有承接力？同區二手半新樓都好似無追得咁西利...

我都唔知點解。只係睇新聞資訊解讀。
你睇今年D新盤，冇大陸客加疫情都咁賣得。

麻煩UPLOAD自拍樣貌＋連登ID上黎

唔係話唔信你 不過大家都想見識下